人生只剩下不足1萬三千日

假如宜架30歲，距離65歲退休，35x365=12775，當中黃金時間更加少，無車無樓無伴侶，應該要點做，先會令自己餘下時間更有意義呢？

死撚左佢啦

搵d1個人既興趣，踩單車 影相 學音樂 睇書整手佢。
只要係1個人可以做到既野你都可以試

智障！

宜架一個星期試一個新朋友，一個月學新野，最近完成cocktail course, tennis course, 單眼course, 開始研究公路單車

試下先囉，買部中低價2手公路車，平入平手冇興趣可以賣番出去。試下香港d路，踩得掂又可以試下去環島增加挑戰/興趣。有份hea工，人工ok又有時候比你玩下最好。反工自己1個人，睇下你自己點洗錢唔會月月清就夠。留番多小急事用。 加油啦，我自已可能都好快追上你條路